其實成日都好想問ubeauty可唔可以轉個model......

突然乜購買慾望都冇晒

咁樣先夠真實